致富apps係咪bug左

明明係賺緊但資產百分比係紅色向下
有冇人有同樣問題

致富月供股票（3）

#687 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區